有冇人成功醫好半夜札醒呢個問題?

有冇人成功醫好半夜札醒呢個問題?
好想好想好想好想好想好想好想好想一教訓天光呀屌你老母

我本身都有呢個問題困擾好多年，後來轉番夜間，放工番到屋企都朝早七八點先訓，就無再半夜札醒

我兩日瞓一次令到身體好攰就唔會扎醒

變咗日頭扎醒

半夜唔瞓就唔會半夜札醒
多謝提供

睇精神科啦

堅有用?
可否分享下?
黎緊諗住睇中醫

Push

Posh